[AAA級大逃殺] Fortnite Battle Royale 討論區 (2)

由於上一個post反應擁躍,已被推爆,所以特設第二post

官網:

比起傳統大逃殺game,Fortnite可以話係行咗革新既一大步
改變只有camp/射既模式,加入另類既新元素
起城堡,射RPG,變草,放陷阱,飛天殺敵
你諗得出既野,Fotnite都帶到俾你!!
(未有既話,應該係因為未更新)

邊起野邊打交,你見過未?

放trap殺人,你又見過未?

槍林彈雨下,連環散彈流你又見過未?

而且
最重要係咩呀,隻game免費呀!
對於窮鬼黎講既我,Fortnite可以話係陪我渡過童年既恩物
in Fortnite,we trust!

Discord:
TG : (唔知有無人

係時候轉玩pubg了

全新地圖現已上載

琴日玩新map
地盤果邊幾十人一齊降落

唔知save the world mode 2018幾月出free

Tilted tower 果邊

煉獄

惡魔之城

夠喇，個名好柒呀ching

有冇人macbook玩點樣

中文版同英文版既server有冇分別?

有中文 ？
以前有得揀server 宜家固定左Asia

巴打問多個問題 點解我DOWN完要用QQ號碼登入

我普通email登入

咁我應該DOWN左大陸版 因為我係繁體官網到DOWN 同英文官網DOWN既野唔同

你去英文官網dl都一樣可以係亞服

隻game低效廢機都玩到，macbook應該無問題

官方下載得勁慢 有冇快啲嘅link

應該係server問題，太多人用
前晚先出完新地圖更新
今日先download好正常

新裝GAME 有咩教學要注意..
岩岩玩左一埸勁亂

先改起野D鍵
Q=梯,TAB=牆,F=地板
(我係咁改)

屌，dl咗十個鐘
話壞咗7z檔裝唔到
而家又要dl過10個鐘

到底有冇其他方法dl？

點解我係官網down完
要用QQ號碼登入

官網轉英文網

轉英文網之後
down個個epic game launcher個時有error，down唔到
可以點算

你del你原先download左既launcher先再試試

唔熟電腦野，但通常dl唔到大多數都係未升防火牆，DirectX未更新個類

del左了
都係唔得
睇黎要用返QQ號碼玩

你影幾張相上黎睇下先啦

其實dl epic個platform再入去搵fortnite咪唔怕dl咗大陸QQ版

裝咗48個鐘都係咁
我放棄

裝epic個平台 再係入面裝啦

終於成功
但係呢個方法得英文版？

佢就嚟有中文

你點樣搵到單丁FORTNITR黎DL

我裝epic個platform個時會彈依個error出黎
搞到裝唔到

睇下幫唔幫到你

佢個下載最高係咪200KB 有撚排等

唔好再用電話線啦

唔係用電話線
唔明點解好似比人鎖速咁

就算你光纖，都要router同線support到

我1000mb光纖都係200KB

咪話要router同線夠勁去support先得

宜家用緊QQ號碼玩
第一場勁快比人秒左

US網DL epic game launcher
再用epicgame launcher黎dl fortnite

你好似dl錯野

用epic game launcher都dl到qq版

唔係呀
我down唔到個個launcher
所以冇計惟有玩qq版

呢到DL既都係唔啱既

轉us個個先係
我post頭有條link

要知道hk係鬼佬眼中係乜野

用依條link再download試下,右上角記得要係英文黎

新手玩到5lv

點樣可以安裝得快d

用我第一版post首link dl,記住要係英文

推

一開始唔知裝左中文版
Uninstalled 都留低勁多檔案仲要有個run住
好撚驚

一muti 就出
A problem occurred

incompatible version of the game xxxxxxxxx

但係又冇update 俾我

琴日用epic game 裝左隻game, 玩solo 比人秒
同係咪多數都係其他國家既人玩, 次次都陣係聽到佢地講唔知乜文, 最叻都係講句follow me '我個名', 同佢講返英文佢又唔明

正常裝完隻game佢係會自動set你做美服
你可以自己喺setting入面轉返亞服
而亞服包哂成個東南亞，日韓中都會有

hi jerry

撞好多簡體字玩家 俄泰印都見過

唔知有無睇錯 有場好似見到Ninja

我成日撞到排名榜班簡體字，叫路人xx個啲

有冇pc player?

discord入面大把

想問下隻GAME有冇日文可以揀,安裝果陣有得揀但GAME入面冇既

platform=/=game

學識先起嘢再打交，同較大聲d隻game去聽腳步

EPIC GAME LAUNCHER有,但FORTNITE未有

起野點先快D 點SET熱鍵好

我就q=梯，tab=牆，f=地板，t=陷阱

有無巴打而家一齊玩?

夜D DISCORD有人

我用 x=牆 c=梯, 唔係太好用

你就手就得

出現了

可唔可以唔洗禁一下先開到起野個區

唔明

你Q本身係轉起野
你跟我改完就唔洗轉BAR先起野

點解入唔到game ?

因為更新緊

成幾個鐘都未更新完

yup

屌，應該聽日先得

diu on9

仲係offline

睇reddit

我想問點樣可以show 自己online 我同個fd 係platforms 同in game 都show 唔到online

隻GAME問題
前晚個SER壞壞地

好難玩

有冇巴打一齊玩

睇第一版

幾時直播？

睇心情

我唔是問你

岩岩裝左，其實有無人一齊玩

第一版有DISCORD LINK

有冇tg group？

有個ps4既，唔知有無人

我玩pc

真心好玩過pubg好多

double bolt action

😎

頂唔順PUBG成日疾疾下轉黎玩呢隻 玩左陣覺得真心正過PUBG
節奏快好多 地圖細好多 唔洗跑成場 不過唔係好識起野
但係點解好似香港咁小人玩 我見twitch fortnite仲多過pubg

俾多啲時間啦，始終隻game出左半年都未有，而且當初pubg喺香港一樣都係唔出名

另外discord入面長期都有幾個廢青打，第一頁有link,想打可join

你老母就廢青

......

垃圾minigun已出

唔識起嘢好蝕底
去到top10遇到人先輸一半
見人哋起得好快
自己起d基本嘢都勁慢又唔知咩情況應該起d咩

首先要轉制位先
我習慣q起梯,f起地板,tab起牆
一俾人偷打即刻起牆
平時偷打人就起梯
仲可以試下搵場唔殺人,剩係斬木斬石,
之後見到人行近再起野練避彈

自私狗

起咗梯先實冇死

箭頭丘比特之箭已出
(垃撚圾)

神

我用落覺得幾好玩喎

更新完2.5.0之後 開唔到Game 出現Crash report 應該點好

試下跟佢做法

122場都未贏過

好波

有mic既話不妨入黎discord一齊打

脈衝炸雞好屈

都係唔得 好想玩

新玩 好難上手 起野好慢

solo打多幾場就快架喇

PS4 here

8lv都係咁

8lv

我十幾lv嗰時都仲係鳩下鳩下

試下平時圍住自己起四面牆，逼自己起快啲

起正方都好慢

MOUSE正飛一邊禁4下右click,起得多就熟

右定左

睇情況

點解cancel save death ??

你指GeForce個highlight?
入game alt+z
右邊個設定
之後熄自動highlight

較到了

有無人玩玩吓彈返出menu

兩鋪就完場先斷

有無圖???

雙pump流不再

單pump加連散流全面進場

雖然話雙pump好勁，但唔知係咪因為亞服有84ms，我用落都係會有啲慢零點幾秒既感覺，可能係因為我廢

但我覺得雙pump被nerf既主要原因應該係因為雙pump會壓縮左武器擺位既空間，而以武器多元化作賣點既fortnite黎講，剩係用單一方式取勝既行為應該係不樂見既，所以，雙pump bye

等double barrel shotgun

學NINJA玩pump射1野轉步槍射兩野 再轉pump射完1野轉步椅槍

44 tier 未買battle pass 心大心細唔知買唔買埋好

買完即賺d reward都差唔多買得番s3

依家特價扣埋送d v-b都要450v-b
44tier無skin仲要差隻舞
我係你就唔買,留返d錢黎買悟空好過

有myth/ninja咁勁就買悟空

咁我等下季有靚skin先買

Win10 開完無反應點解 裝都裝唔到

因為依家更新緊V3.0版

V3.0.0版終於出咗

SEASON 3同步上市,而且仲一樣係950 V-BS

TIER 100會有john wick skin

幾多ping

今晚買battle pass

亞服長期7x-8x ms
但唔lag

天天PVP到TIER100

之前打爛D牆都仲會有小小DELAY 但S3更新完之後勁順
完全似係玩緊30PING

呢到有冇人有玩PVE 見半價想買 好似玩落去會送VBUCKS?

買,都買
有每日任務,做完有50v-bs
節日任又有v-bs

會唔會話自己單機玩好難玩 洗唔洗一定要組夠4個
而家先黎買唔知仲有冇新手一齊玩

一齊玩 留id?

第一頁有discord link

唔洗組夠四個，只係有隊友會易玩好多
始終隻game大部份都係講點樣守城，一條友好難兼顧得哂，例如起野起trap咁
同埋依家pve定期都有新人入
歐服就最多人

discord 玩pvp定pve多?

我玩PVP多

都未出

係咪平時英文但有asia ser個個就係歐服?
PVE幾好玩

有冇人想玩pve? 我有多個ac

熊仔先係皇道

想知我用美AC買完幣之後解完啲衫 再轉香港AC用唔用到

asia ser又點會係歐服
你設定到有得改server位
本來預置係亞服既,你要手動改

你PS4版?
PS4版我唔熟
照你所講你好似係有兩個ac? no
你用邊個ac買就邊個ac用
無得轉讓,除非你買gift card
但若然你係講緊你個ac玩開美服,買唒skin
某日突然想轉下亞服既話亦唔會無唒
因為d skin係跟你ac,唔係跟你咩server

Thank you 我ps4港服玩開 但見有john wick skin想課下 如果唔能夠帶過去就算了

歐服成280幾PING 會唔會DELAY

巴打係咪想玩pve?
有冇入discord

少少,PVE易玩好多

Ps4版多唔多人玩
我電腦太廢 開哂最低畫質都lag所以打算轉玩PS4

香港唔多

PS4 HKpsn係咪會揾唔到

ps4版 個個係國際服?
香港人唔多 唔緊要 同外國人玩都好

我pc版下載返黎個個係用QQ登入
係咪官網轉返做美國 再下載遊戲先擇到歐服

yes,我頭版條link英文網黎，大家唔洗咁勤力自己google

新手玩左幾場唔知要做乜好
不過係幾好玩

每次同人單挑都係輸多

#me too

首先要識改梯！詳情會有人再講

V3.1.0

個battle pass係咪姐係要係限時內升到100先可以拎哂啲獎勵
限時過左就冇?

每個season都有唔同既獎勵
假設你限期內打到tier60,就有tier60以內既獎勵
限時過咗就會轉下個season

下個season係咪要再買過?
同埋其實係咪又勁又多時間先可以升到去100

有冇AR彈呀?
有冇補呀?

yes,但若然你打到100tier會回本有凸好多
另外升lv其實好易，尤其依家有升lv任

矛呀屌

有無人用ps4玩？
可唔可以教下點down

所以最好係咪課番1舊水去買個pass先
我新手

美版ps store (好似係咁叫

yes,想要skin既話

咁撚驚？

開個us psn 唔洗特登開plus 下載好隻game 轉返hk psn 玩就得

但ps4真係好難玩

新手想問下果d level,battle pass,free pass , tier有咩用

銀同金pass既獎勵都要求你升到某tier先俾你
而升tier就要靠星星，每儲夠10粒星星就自動升1 tier
咁星星點拎呢?
三種途徑
1就升level送幾粒
2就每日任務
3就[challenge]入面啲特別任

另外金pass係要用錢開通
唔開就得銀pass
若然負擔得起既話建議你買
因為升到tier100之後你會倒賺5-600v-bucks
即係打後嗰啲season既battle pass都唔洗再課金買

成日一見到人就好緊張 手都震鳩埋搞到成日禁錯掣 玩幾場就好攰唔想玩 點算

轉雙人模式，你控滑鼠，另一個控keyboard

不如tg谷改一改名 可能d人以為淨係受ps4玩

btw twitch總view量好似衝上第一了

替pubg流下咗半滴眼淚

有tg group ?
玩咗7場殺得3個人

原來第一頁有

屌ps4買唔到vbucks

唔熟，但應該美版store有得買?

我用pc買 連返個psn就OK

玩左成三十幾個鐘都重未贏過

入discord
指名搵條友叫manboattv既佢會carry你

用ps4玩都幾正
不過起嘢好慢

好撚廢

最廢果個

好撚好玩

若然有bad module問題既話可以講聲

TG谷好靜 係咪你地齊腳多直接上discord

discord成堆人

想問係咪冇人玩中文版架
頭先係google search 完 一down 就係中文版黎 個game client 好多咩虎牙直播果啲大陸野

你已中伏

有無人中文版禁開game會load 一load 之後又開翻個client 搞到入唔到game ?
另外想問下中文版個Asia同英文版個Asia 係咪相通？ thx

咁大鑊
即刻del左佢先

咁順便問埋
係咪應該係呢個網down 先岩?

我頭版個網係英文官網，dl嗰個就得到

Thx

新手想問下
應該幾時跳車 次次都飛得慢過人
同埋應該點飛 個Glider好難控制

同埋呢 你地一開波執到槍會即刻去殺人定點 下下執到槍 但又未即時見到人 唔知應該去掘素材定去搵人殺好-

但係我想問有咩分別
除左用垃圾qq login之外

離你目的地遠啲直落，開降落傘再斜飛

我執到散彈同步槍就衝

會裝啲好野俾你

升完野有冇得拆左佢 定靜係可以transform

新裝一開EAC就出ERROR 20006 (CANNOT CREATE SERVICE (STARTSERVICE FAILED: 193))
重裝都唔得
點搞

等ios 版

唔睇好

PVE
pvp版無得升牆，兼且起完野無得一鍵清拆，只可改牆

我依家就係down左大陸版
係咪只能夠重新down過

建議你重裝

好多人

想問而家係咪所有server都disable左duo
有冇機會開返

應該仲有喎

有啲伺服器夜晚人少嘅時候會閂咗duo

依家亞服夜晚少人，1點左右會停duo
其他服就唔會 好似係

新mode幾正
不過啲𨶙樣成日𨳊衝去tilted towers

自殺

有冇巴打sign up mobile 版？我仲等緊

仲未有invite

要用ipad先玩得起

玩NA server，有兩, 三隊跳落同一地方就lag到唔想玩

唔會啦，佢promote 都用ip

玩左幾場 幾好玩
但冇frd一齊玩
Discord啲巴打多數幾時on?

夜晚8點打後

只要唔落tilted towers，執完槍打下嘢就可以打啲正嘅團戰

跳懦夫位贏既機會率會增加50%

跳Tilted 生存機會率係低過15%
50人喺同一個位
個圈一縮，要離開就仆街 前後左右都有人

跳Pleasant Park都唔錯，可以由頭打到落尾

寧願贏

仲未有中文咩

未

英文咪幾好

NINJA

反而跳towers先好玩 跳偏d人都見唔到已經得番10幾個 贏左都唔知為乜
跳towers有技術出得番黎再食雞個下爽好多

我是垃圾

條友好勁

今日down黎玩，一開頭down錯支那版，玩左幾場，del左(右)再down美版，但就每次跳機都彈出去，可以點搞

同緊vpn
一係你del乾淨啲再試?

20v 20 就 mola

痴撚線ninja成24萬人睇
賺到佢笑

佢同drake duo 有排升

同Drake排 cls

60萬都黎緊 cls
Btw drake係咩邊個黎

加拿大歌手, rapper
全球都好出名

哦 以為係邊個職業選手
難怪咁多人睇

3.3 版已出

新出搖控c4

點樣降落快D嫁?

用嚟爆塔幾正

離你既目的地遠啲再跳

面向下到盡再降落傘斜飛

😍

IOS出左？

好似有invitation 先有得試玩

Fortnite 會唔會有機會出新地圖？

會

去官網登記，再等佢比e-mail

制都未熟就瘋狂比人秒秒秒

試下飛D邊緣位

好想解70lv個太空衫 新手問，而家買pass解唔解得到？

勤D玩就得
我都係一日玩幾場,依家都5X

好撚LAG

好順

係咪無亞洲SER

已買 ，有冇巴打一齊玩 carry newbie

開左PS4 USA acc dl 左隻GAME
好似話PS4 可以cross platform with pc.

飛啲地圖上無名嘅地方都得

PC = 公海
CONSOLE/IPHONE = 湖

有無巴打有ios invitation可以invite

有無人都login唔到？

CAP 圖?

我用佢個one-time pw都入唔到

你係喺中文官網到dl?

唔買pass 是咪即係咩都冇

唔買PASS就剩係得free pass
銀色嗰隻
你每季打到35tier會送200v-bs,儲夠5個SEASON就可以免費買gold pass

而家500v buck, 想買salty emote

即係點？
新手

ps4可以連入PC
PC唔可以連入PS4

請問依個係咪唔會中QQ伏架?

英文官網dl就唔會

新手好難搵隊友一齊玩 朋友都無興趣

有冇人同我一樣asia server 800ping

新手
有冇高手巴打可以比啲心得

你住月球嗰面?
eu都只係200ms

discord

改起嘢啲制先
改做順手既位

新手，有冇tg group 約PS4巴打一齊玩？

Ps4 新手here
但我英國jj會唔會有影響

之前都係50至80ping
而家800 焗住玩NA ，200左右

你用vpn?

睇多d人玩，玩開槍game還好，未玩過可以上網搵aim practice

我之前去中文網度dl
一開就見到google話版野有問題

係epic game down嘅同中文網down嘅有咩分別？

用手制玩會唔會難玩左
好似冇咁易控制

Macbook玩好lag
都係慢慢排waiting list用iphone 玩算

都唔知要排到幾時，已經down咗等invitation code

我想問下notebook 玩會唔會lag？
thinkpad x1 carbon 4th generation

中下畫質囉
1080p唔駛諗

英文官網要你用epic game acc login
中文要qq帳號login

仲要加送虎牙直播app俾你

有無個template 比我睇下？down 緊，之前down錯咗中文版 del 咗

480會變postal
720會變half life2

今晚試試

點樣起野變斜？英文ver 玩得好順

樓梯/ 三角型改shape

開始多人玩了

我覺得要比d時間上手 暫時都殺到人 但未拎過第一

me香港區打手

手制玩狙難過用PC

睇tracker有幾個香港人好勁 贏成幾百鋪

禾一日都未必贏一場

得閒去TWITCH搵D台仔打就贏到

有冇pc 巴打 一 齊打？

discord吹雞就會有
好似係

有冇ps4巴打一齊玩

係咪玩國際

應該無人係國服？

480 minecraft

Twitch點搵人玩？新手求教

啲台仔開台你可以厚啲臉皮問可唔可以carry

DL好慢, 有咩方法可以快D

想問係咪要開US AC去US STORE DOWN 但係玩果陣係連咩SERVER ?

好煩

要去US store dl
玩嗰時可以轉ser

想問下角色係咪一定要課金先買到？係咪冇得自己整個人仔出黎？

利申 ps4 新手玩家

skin嚟，用v-bucks買 而v-bucks可以由課金或者battle pass得嚟
依家可以拆分skin部件
例如a skin背囊可以裝喺b skin到

定你講緊pve?

PS4用美服acc down完可以用港服Ps plus 玩嗎？

好似得

中國服有正體中文版fortnite，喺官網轉中文語言就dl到

唔想睇英文同鍾意用QQ既人有福了

巴打玩開PC版？定係PS4用美服account玩？

用俄文都唔用中文

可以，你下載完轉翻港愛account入game就可以

可以，你下載完轉翻港服account入game就可以

岩岩忍者坐左係支RPG上面飛係咪BUG黎

熘彈炮，rpg 喺未爆之前，可以好似mario咁騎上去，唔係bug嚟

pc

Pve有冇得平平地靜係買code?

你預幾多筆直

PVE係咪一定要買左先玩到？

想同fd自己玩PVE練下係咪要俾錢

年內會免費

依家就要買,官網就160港紙

唔多明呢句咩意思

即係因為依家係early access所以要錢，之後正式版會免費？

IOS 版排緊 Waiting List，唔知仲要等幾耐先有得玩

Fortnite is a co-op sandbox survival game developed by Epic Games and People Can Fly, with the former publishing it. The game was released as a paid-for early access title for Microsoft Windows, macOS, PlayStation 4 and Xbox One on July 25, 2017, with a full free-to-play release expected in 2018.

佢係咁講

想問下ps4係free?

Battle Royale 係free
另外個pve mode 要錢

Thanks, 即係pvp free?

係，battle royale(pvp)係free

好 thanks, 我研究下點開us acc 先

話說入discord唔駛咁怕醜

肯講嘢唔會無人理你

得 尋晚試咗

岩岩開始玩 其實幾時先開始起野？

想問pve d daily challenge 係咪有vbucks ??

Rush base, 打人/比人打，heal時，仲有好多情況

daily quest 50-75vbs一個

買尼做daily quest抵唔抵

你見到佢，佢見唔到你 -> 梯+偷射
互射 -> (近=瘋狂起野,盡量高打低) (遠=牆加梯)
上屋頂 -> 梯
落山 -> 梯/地板
懦夫 -> 斬木起上天

抵

如果大家面對面近距離鬥散彈 我會射完一下 直接起條梯係佢面前
擋佢個一下子彈+擋佢視野
之後D梯你岩岩起個陣係半透明 所以你會見到佢係想左邊定右邊行番出黎
出黎個下再補多槍
另外建議鍾意玩近戰既話 點都帶一把pump+一把連散
先用PUMP射頭一下扣左一大半血先 之後連散打到死
中距離既話都可以pump頭一下 再轉步槍收頭

有興趣玩佢pve既話抵玩，做daily+其他quest賺v bucks都夠比你去pvp買下skin，好過就咁課金，pve勤力d用廢武都可以慢慢解上去唔駛再課金

ps4玩起野真係好慢

好撚難控 玩到20LV都味嬴倒一場

係咪用完美國ACC DOWN完之後, 轉返去原本個ACC就玩得? thanks

ps4?係

點解人地可以咁勁又起野起得咁順 我都試過一邊隻秋一邊起野但好似小兒麻痺咁

Thanks!!

形容得好貼切

點解睇Ninja d片 佢玩果陣個畫質好似咁低咁

玩緊PC，買個多幾個製GAMING MOUSE，將牆同斜坡呢D常用KEY SET上去MOUSE D 制度
再搵個角位練下練多幾次你就識一路起塔一路射鳩人啦

轉三角做塊斜板

呢個OK?

你較低咗twitch 畫質

我窮撚用緊90蚊hp滑鼠咋

玩幾百場都未win 先講

我自己係轉做 C係梯 X係地板 Q係牆 玩熟左就起得好快

唔係呀 我係youtube睇架 佢遊戲個畫面好似咩都較晒最低咁

喺twitch剪出嚟啲片有時係會低清啲，你睇直播嗰時會清好多

清巧勁

係咪有ps4版 store冇既？

美國/日本ps store

英國ps store 都有

唉比人起野屈死到20lv

試下搵場槍都唔執然後靠起野走佬避戰

自己用得舒服就得啦

有冇巴打玩開ps4版 操作會唔會好鈍

咁樣練唔到技術

支新shotgun好勁

我都係前日先玩
玩console一定冇pc咁快咁準架啦，特別係起野方面唔好預有pc咁鬼快，但操作未至於鈍嘅，玩多左就快同熟

對槍都還可以 但對面一起野 就成個傻仔

暫時得呢幾個心得，有d近乎廢話級；見諒
1) 近身一定跳+散彈，中距用步槍一定要跪低射先準
2) 一定要bind過牆地板同斜板呢3粒制去你自己最順手位
3) 一比人射就即時起牆擋再順勢起搭一直向上爬順便睇清敵人係邊，記住呢隻game永遠係高位著數過低位，爬得高過人係絕對第一優先
呢3樣野點都要練到入晒血

有冇ps4巴打一齊玩 新手

你起到上天入地仲邊個打到你
例如起高樓到咁上下高之後改梯落返去暗渡陳倉咁

見過有人起一條斜路起到勁高

我拆左佢個BASE,成條散晒
諗起都爽

到時比人爆屋跌死

整係起到一層 已經手殘比人屌死左 希望玩落去會熟手起多兩層反打下

新手入坑 輸夠三四百場夠晒經驗就會開始識玩

琴晚玩都有跟ching換槍打
不過係一把散彈射1下之後換sub-machine gun

想問點禁可以蹲/瞓喺地下
點樣有木材，玩咗2鋪都冇

利申冇玩過pubg

21lv 估下100 會識玩未

Lm

打樹木/木制品
正常係ctrl=蹲
訓就無，得dance move先有

唔少外國人成千場先first solo win

但贏第一場果吓會好爽

我玩h1z1嗰時，玩咗50個鐘先贏到第一場
fortnite就唔知咩事第一場就贏咗

打個飛機先

都得姐 總之pump射第一下搶血好爽

我啲槍法屎
好多時pump都爆唔到頭, 要靠machine gun

槍方面有咩preference

巴打入到game係咪會有邀請碼 仲有冇剩
想試下手機玩排極都排唔到

TRN rating就快4000

有冇巴打知點搞一落巴士就被remove嗰個問題
google試左幾個方法都搞唔掂

cap圖先

我都有呢個情況

點樣先可以快速double shotgun

冇信用卡點課金

tab and go

隻手㩒快啲

兩把新槍或者新槍加tact或者pump+兩把新槍

有冇得係GAME入面睇到幾多PING

有 setting較show FPS on

呢個唔係應該睇FPS?
唔見有PING睇

我睇連asia server都2百幾ping
係咪唔洗玩

終於食到一場雞 勁難玩

清你住邊

點解有D人可以係等緊開始之前起野？ 但明明果陣冇木可以斬
又有D人好似一降落就有槍？

你地散彈會就咁射定會右鍵瞄

想知贏左有咩禮物

有莫大既虛榮感

啲制點SET會好禁啲

有把遮送比你 季季都唔一樣款 一季一個

中距=瞄
近距=隨緣

我就tab=牆,q=梯,f=地板

呢排開始多啦 身邊有d pubg死忠都死死氣埋黎玩

但個unban問題令人卻步

Ps4 點課金

雞你老母

我d fd死都要玩on9 pubg

轉美store有得買

PC 買左係咪PS4 同一acc 玩？

唔同platform唔同acc
pc還pc acc,ps4還ps4 acc

但你可以當pc係公海ser
因為所有platform都可以連入pc ser打 (ios,ps4,xbox etc.)

中文版down果陣點解話有毒

Ps4 狗 any?

DOWN 英文版

睇左官網, PC acc 買既野 or 人仔level 都可以LINK 去PS4 or XBOX acc.

FAQ

If I play Fortnite Battle Royale on PS4, do I still have access to all my items and will my progress count across PC, Mac, and Mobile?

Yes. As long as you’ve linked your PlayStation Network account to your Epic Games account, all purchased content is present and all progress is recorded across PS4, PC, Mac, and Mobile.

Here 一齊打？

如果唔買skin係咪每次玩都會轉角色？有冇得set死一個角色玩

仲係新手 摸熟先

唔好意思
我一直以為唔同platform=唔同acc

我都係 18lv 未win過

無

我都係新手
22lv 只係喺啲限時mode battle royale 過

有冇人可以帶我玩 未玩過

如果呢個時候想買season 3 pass
巴打點睇？

Save the world 我估佢easter 會有折，所以等下先

遲d ios 可以玩埋就正，
出街都可以用同一個acc 玩落去

第3季仲有4x日完
你玩勤啲都tier到既，反正去到tier75都已經回本

巴打可唔可以講多少少
唔係好明乜野回本

宜加岩岩新玩仲摸緊
都係執下武周圍斬 見到人就避

Timing真係好重要
幾時入圈，幾時衝
仲摸緊

新手岩岩開始玩無耐
solo次次都飛到有咁遠得咁遠慢慢執裝
沿圈邊走 唔走空曠地方
通常去到得番10個先開始見到人
揾棵樹/草開始龜 等d人自相殘殺
去到得番幾件先出去打
咁樣玩通常10場有8場都拎到前5 但係好撚悶
但係新手又唔敢一開始落多人地方同人鬥快執槍隻揪

呢兩個星期買晒season 3 pass and save the world, 一野去到25tier, 而家60up tier想要太空人skin同john wick skin

個人認為新手要去多人地方先練到技術，雖然會死好多，但會有經驗

battle pass 既銀金pass都有送v-bs
只要你到某個tier就送
去到tier100仲會俾你反賺多幾百vbs

懦夫
你咁樣隻game會好悶

試下多啲落tilted tower
應該會好快進步

落農場好過啦，落tower同尋死無分別

想課金都課唔到

如果你純粹想練對槍既話tower幫到你 因為冇時間比你砍木
基本上執完槍就打 如果想練起野就跳其他位

另外完全唔建議跳tomato同中間3間貨倉
排親街人見到標呢兩個位都要準備下一場

ps4/pc?

pc ar
我冇credit card

想問ps4點買battle pass
用美psn download game,轉返港psn玩既

歡迎好友 HK_KA
晚晚都有 2 個frd一齊玩

用rap n go啦

去登記個手機版 手機版有得用電話費收錢

加咗

用電腦down 隻game, 係電腦in game 買就ok.
ps4 可以link acc.

受唔受新手?

你老味玩solo成34lv先贏到第一次

仲未win 過

dl tap and go app
你當佢係8達通但可以當信用卡咁用
可以銀行/便利店入錢

全platform資料共用
唔想store買既話
你可以pc課金買
再轉ps4就得

點樣起野就手D F1-4好難起

我用開Q係牆,滑鼠側邊兩粒制係樓梯同地版,唔係成日用既屋頂同彈床陷阱果啲就f1同f2。
利申同人起野隻揪果陣都係會小兒麻痺

我就building slot
1=tab,2=q,3=f,4=f4
trap=t

其實都係睇你順唔順手，我就用得好順

Tap&go

方便快捷

我用mouse 4,5

邊粒最順手就轉梯，我tab梯，CAP lock牆，q地板

有無巴打而家玩？

求教點用tap and go課金
game入面得2種方法，我要揀邊隻？
credit card的話要填好多資料wor

你DL TAP AND GO就識
好易
剩係要俾身份證+電話就開到

DISCORD好多

Ninja 扮住藍神悟空黎打機

佢要填名，address line同city
點填？
tap and go得card no. cvv同mouth year

Mouse 4 就牆，5就梯，用mouse 3轉其他

Ps4手制點轉setting？

求救！買左battle pass 先比人 ip ban

refund

我買左pve儲左好耐v bk 先買到

report+reddit開po

上網爬文話 reset過部電腦就解決到，試下先

一日已有500vbucks,買左pve一日

Ninja+myth 2man squad 42kills

鳩填

咁大個人比錢課金都要人教嗎

未用過credit card

唔識google?

入mastercard number + cvv +卡exp date就得

明白
唔該巴打

見到有新回應仲以為有討論，點知又係樓豬嚟

而家先買season pass係咪好唔抵

仲有多過30日，買埋25tier 就一定得

垃圾game

agger

下個season嘅pass會唔會貴啲

應該差唔多，買pass都係睇skin,今期lv 70個skin同john wick真係必入

想問下要100lv其實要玩幾耐

我先lv3
夜晚得閒先玩2,3鋪

Sorry,應該係tier 100, 唔係lv100, 我買左+25tier, 玩左一個星期多d 而家60up

星期6日爆打

想問佢點計經驗
係咪名次愈前經愈多

有冇PS4 duo/squad

喺到留psn都得，或者入discord個ps4區留psn又得

唔會，我宜家tier70到，weekly challenge先一半，一定趕得切上100

升tier計星，做challenge有星，升lv都有星

PSN: redbeanMT

我尋日買左bundle pasd
打左兩個鐘都升到 35tier

乜入面有ps4 巴打？仲以為係PC only

有,不過無人同佢打

有冇巴打知點解我玩英文版次次跳機都會kicked for internet lag, VPN, or cheating. 一場都玩唔到 反而中文版就冇事

會唔會係你㩒咗個高ping ser?

added

google sheet. Leave ID plz

起野攻略

好似識你

都係asia 但唔知點解次次一跳就彈

Report bug

有冇巴打試過edit 屋頂當梯用？佢好似高過梯但係咪好用d?

我想問點樣開咪講野

㩒y

唔會，倒三陸就係

倒3陸？

倒三角

有無美國巴打一齊玩

玩到廿幾lv終於拎到第一仲要係solo 好激動 打到最後氣都唔敢抖

仲未有：（

其實都好符碌 有下同人對槍得返3hp 好彩走得到

我仲升緊tier,victory唔victory到就遲d 先算

其實升tier有咩用

battle pass送一堆野 free pass都有d野送

未留id嘅就快d留啦

有冇人想挑戰無槍

以前就得，依家打到尾場既都唔會俾你起高

最近down左pc
想請教下大家點樣set啲制？

Sorry, you are visiting our service too frequent, please try again later.

???點搞

大家係中文定英文版

英文版

中文版要QQ登入

用緊VPN?

一樣高，唔會好用啲

屋頂高d 好似

你拍埋一齊就知
pve我成日都會用到四邊三角型同梯

復活節更新incoming

幾時 入左10000vbucks等新野

now

今日down 左
Update 要幾點完

唔係去到4am 先完咩？

更新緊所以now

搞到冇左一日daily challenge

頂 場場都同印度佬玩
有冇香港台灣人架亞see

有冇ps4既一齊玩

想問下pve 每關開始前，可以search 人黎幫手。
咁我點樣先可以去幫人？

㩒個問號，如果你要做play with other,就要㩒quick play

有冇人帶玩?
新手岩岩開始玩左幾場
ID: Gcup Mamacoco

pc版

啱啱試咗 幾lag下，不過可以link到ps4 ac應該可以用到香港ac買衫

入discord有大把人玩pve

《Fortnite》手遊版本大量女性玩家加入，引發性別大戰！

[url]
[/url]
約炮名單

其實點先可以起得快d
我改左制都唔夠快
我見Ninja果d快到對眼都跟唔到佢起野既速度
究竟點先做到

肌肉記憶

玩到有本能反應
果d 係唔需要思考而做出黎既動作
同運動員一樣

我都想知

點解download唔到
禁咗幾次先download到個exe
down完落嚟 開又冇反應

點解同隊都係外國人

有冇巴打幫手解贏一場個任

英文版?

亞服包東南亞

唔知喎 我估係中文嚟 個網係中文

轉英文

中文要qq登入

入左

點解呢幾日開左game之後會突然自動黑畫面 要郁一郁隻滑鼠先有返畫面
就算我收埋隻game上youtube都會突然黑畫面

yeah裝到啦

新bug掛
依個patch好多bug

頭先先DOWN完GAME 玩咗兩場好正常
但係而家好delay重開game又要排隊,是咪正常?

一樣

想問咩槍好用?
點upgrade 啲槍?

全ser大爆炸

super shredder

server 食咗屎

有無巴打知點解決

google個code

有無試過依個制?
若然都係唔得,試下重裝英文版
重裝記得要用依個

ching自己打?
學到嘢

香港有冇鋪頭係有得買?
PS4

開個ps4 USA or JP acc就可以free dl pvp
想買pve or 課金wc skin 既話，
簡單做法係PC 裝GAME,
GAME 入面買。
因為PS4 同PC 可以link acc
你開返s4 就見到買左既野

樓主麻煩下次要加係頭post.

低ping

我以為佢要買ps4

題外話，挑戰者一號我俾10/10分

禁squad連續幾場入到去得我一個
好孤單啊

DISCORD搵人幫

Ps4
telegram: taylor_swift01

晚晚有一隊打緊squad

你係唔禁左no fill

買pve 會唔會好笨7
又唔知佢幾時free

唔會

你咪慢慢等 一個唔該年尾先free，我都爆機啦

新手想問下
散彈近戰有冇咩技巧
我成日射唔中人

會唔會右click zoom落去射? 就定咁射都可以?

用單散練
逼自己諗一秒先射

姐係睇定D先再諗ZOOM唔ZOOM?

通常唔會ZOOM,除非你打中距

已del game
利申課左成千蚊

俾discord你又唔入，又要呻冇人同你玩

係我對贏已經絕望

課左成千蚊

Show個成績睇睇啦，冇圖點信你

del左game先同我講
唔通你有贏過咩

點會冇

其實嬴唔到一定有原因
如果對隻game仲有興趣嘅咪諗下點進步

例如我鎗法屎嘅我就飛去多人嘅地方練
起嘢慢嘅我就飛去啲邊界打木練起嘢
Ninja都會自己一個人去打Squad練 1v4

discord一齊玩都贏幾十場啦，你要自己去排squad，又冇溝通，點打

咩叫discord

唔該2位巴打
玩慣左PUBG要右CLICK喵人

你當skype+whatsapp group，俾多人連線溝通

睇緊ninja台
而家佢同個路人duo緊
個路人連大盾都唔識執

ninja我想同你雙排
free win

我覺得Ninja d 打法同其他streamer 唔同
成日會揾d 有趣玩法， 心態唔似話一定要win 咁
佢玩得係幾好睇

會唔會係已經成日win
已經唔至在

太易贏

做咩話佢知，佢好明顯假膠啦

新手想加入
依排fortnite喺ps4 plus免費
咁我係咪開咗個美國psn就可以免費下載
因為我本身有買ps4 plus

都話左 ps4 唔駛plus 都可以玩pvp
開個usa or jp acc 就down 落黎玩啦

其他post我玩假膠
呢個post我真膠
求教discord點用

唔該曬你
對唔住冇追post

google search discord

入左個discord grp跟住要點做

求其問有無人pvp,受唔受就得

唔好睇我啲stat
我好廢

同我哋玩多d，每晚都會有幾個老手帶新，可以多啲喺discord傾下偈。

一開始邊有咁易贏，有好多制一開始要set

轉左玩naw ser
啲人起碼會溝通下

屌，入discord又唔吹雞搵人一齊玩，做乜鳩，NA好多細路玩，你玩埋我果份

我咁廢驚比你地笑

每日都有新手入嚟，大把啱啱dl隻game就一齊玩，邊會無啦啦屌你

叫得你入就唔怕啦
仲係小學雞咩

好好笑

分唔到你真定假

由開始得十幾條友入discord 最多得1隊玩
去到依家四十幾條友 最高峰3隊同時打 好滾動

今晚10點幾有冇人玩
求carry我呢個on9

最高峰有三隊，有人開隊你咪fill

係咪要加佢地fd先

到時有人會問pvp差幾多個，你咪直接去個voice channel一齊玩

隻game咁多年前 點解會紅

DISCORD有無LINK?
新手想有時學下野

以前係pve，宜家先出大逃殺

第一頁有

因為pvp太好玩

多謝各位carry
小弟終於贏到鋪

眼大睇過龍sor

其實Pve都幾吸引

爆po傳送門